同ex 繼續聯絡嘅原因

如題 一人一個
一定為扑野?

仲愛緊

放唔低 想同佢一齊返

係咪得我搵番佢做普通朋友
利申 有新女

好多人話做得番朋友，其實係唔多搵嘅知心朋友、經常搵傾到閒計、hi bye定其他？

有無屌過

有 新女 但放唔低佢

互相幫大家破處

我都想知翻唔翻到去未一齊之前咁樣

點解要有新女都仲搵返ex？真係做朋友？你點定義你地既友誼？你係咪真係咁缺朋友？

樓上話放唔低 不過又有新女係咩撚野玩法

呢個我明 唔通等一世咩

ex都鐘意我 但我又唔想傷害依家條女

當對方樹窿 呻完就算
互相了解彼此性格，過去，家庭etc
有時唔知大個左定頹得滯
唔想同新識既人由頭講起或者講太多自己野

我都想同番EX傾計

我同我現任都有同Ex聯絡
但其實平時聯絡都只不過係閒聊而已
但我同我現在都冇再約Ex出街果D野 只係聯絡Only

我都有同返ex聯絡
大家本身和平分手
(佢冇左愛我個種感覺)
佢提議搵返大家
怕我走唔出失戀嘅陰霾
而家大家都有新戀人
偶然傾兩句計講下近況咁

咁有無放低多左

同事 唔捨得佢 仲好愛佢 但
分開咗半年 佢已經同佢心上人拍拖了

佢有啲野漏低左喺我喥，想俾番佢

無咩野，呢種野睇雙方既

以我自己角度睇
人海茫茫咁都相遇到一齊過都係一種緣份
分左手都會想知對方生活過得好唔好

讀書年代有個女朋友
分手後都有做返FD
N年後佢結婚我直頭有幫手搞佢個婚禮(我本身有相關經驗)
見到佢嫁到個好老公
果一刻
唔係講笑
我心入面個感覺好似自己個女出嫁老懷安慰咁

係咪你個心

唔多搵嘅知心朋友

扮成熟

即使再重新互相了解而家嘅對方都冇哂感覺？

有冇考慮過復合

佢結咗婚

其實唔明分手點和平

例如其中一個要去外國

有冇得拖落去

第一次分手戴帽
第二次分唔夾
第三次分佢老母唔鍾意我

第一次分分到打扙咁滯
第二次分因為成日嘈交而分
第三次分就原本好和平 但愈諗愈嬲 好地地突然拋棄我 第日直接whatsapp佢老母罵鳩佢

算啦 都唔同地方極難維繫 可能只維繫到一兩年 當然 有特別例子
利申：long d過兩次

和平分手只不過係唔想令一件傷心嘅事更傷心

除咗遇到仆街，有幾可分手分都得好開心吖

有冇人因爲唔想再重新認識一個女仔而唔拍拖

一溝女就諗起rx

仲鐘意佢 放唔低佢 但佢有新歡了

ex呢排搵番我 明明同佢講清楚曬仲係度死纏爛打
到底佢想點

block q 佢啦

當有愛就會逼得緊
無愛會搵但純粹是一種過去的關心朋友

好煩 講極佢都係唔明

食屎啦臭雞

如果你自己都唔知自己返唔返嚟，咁就咪搞啦

咁容易放得低咩